有無人睇緊杜德偉楊千嬅音樂會

好撚難聽

杜德偉有嘜名曲？

信自己

呢2條友一齊唱live真係令人極度期待

唔好中伏

脱掉未？